呢條波蘭妹笑起嚟真係好pure 好ture

netflix 森中迷

世界變了
竟然有圖

下次放孽瘤比你j算了

the woods睇得下

咩戲嚟？

角頭 2

我淨係記得：「TONY，你玩完嘞!」

以為講緊哩個

名？

Zofia Wichłacz

Netflix World on Fire 同 1983 都有佢

ugly

以為師兄肯定j開葉劉

Matrix

想去波蘭

呢個j左幾年